[Switch]Splatoon2[19]一齊合流刷錢

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

趕走條撚樣先啦

邊個係咁跳嚟跳去

慢左開POST, 唔覺意1001左

有名你睇 46分

圍住佢跳啦

傑茄你幾時放棄呀

唔肯走

算啦你地 各１對１ 我去殺佢

我唔明點解打到b rank d 人都唔上塔 淨係係下面油地

我去邊隊就贏邊隊

煩撚到

卡住左佢係門口

824分 何必呢

終於走左

終於走左，但嚟嘅係咪巴打

走左

新手留名

終於齊人，大師兄返嚟喇

中間個位太細 我諗去番執邊好

屌，但得返8舖錢兩倍

今場我個隊油一油先開始刷
記得

其實咁耐都唔知要企邊 我等人帶我算

ホッケふ頭：

船：

其實仲摸索緊

想試少少野，搵人陣間同我對射舊海綿

係要企紅點？

中間好細 都係唔好
船都係唔好企中間位
我再整過張圖 去番左右

ys

紅隊係咪唔記得贏

射舊海綿好少分，金毛巴你安排嘅位有海綿嘅話會有影響

留名

俺の後ろをあんたに預かる

暫定姐 搵日私房研究下

睇落你地對輸贏無咩所謂咁

有錢就得

各位可能我刷到30分就走 好眼訓

難得入到頂埋佢啦

開始有d頭暈

咁樣…有冇人john

諗住刷到幾點

如果你地見到有條著住紅色衫既撚樣成日要求換位既
個個一定係我 我試緊位

2

２點轉場 點都要散

有冇tg群一齊交流下

㩒錯制sor

咁捱到2點

8次SP係咪極限

9

我２點再出過張圖講企位
實戰完要改改

１０

企位差搞到分低

有推介既你寫出黎啦

cap左圖但唔方便upload

追住我跑果個係咪金毛巴

等２點 我都試左幾多位
同我打既唔好介意 為大家著想

岩先舊海綿好阻位
唔扭過去就射好少位 扭過去就打中佢

應該係 最後企高台

啱先果個位唔錯，得分1:20都洗到1200

仲有無位刷，合流咗兩舖都無位

full左喇

２點就完 聽日三文日 你等後日啦

好啦咁

岩先金毛巴個位幾好咁手

２點鐘我開埋注文房
我會放件４回墨衫出黎

求主武減耗裝

有d眼訓，射射下原地射，唔好意思巴打

仲有墨嘅話唔使射幾秒就潛一下嘅

當然無需要
做到無墨個下岩岩好sp滿就完美

對面支毛筆手速好快
又好陰濕

R裝場 －７

報告成績，用1.5倍錢駛左七萬幾

刷左7萬幾
唔該晒各位巴打

乜係注文房
首頁冇寫

刷錢場其實都無寫

最搞笑係我同另一條友壓到人地死左兩三轉,但個塔都無郁過,我無留意另外兩條友係度做咩,最後夠鐘輸埋

０５分開局 即決 要訓

唔知邊個好啲，但呢個地方唔錯

未add金毛巴打
自己id : 3861 5688 2104

刷錢場有人QUOTE

搵依度啦

金毛巴 id 係咩

兩倍都係8萬5

一開始個傻仔晒我太多局兩倍卷

btw 係時候打三文

咩係注文房

卡住佢係重新生點 我影左好多圖

唔識用銀噴，壓佢唔到

同雷神玩法一樣
仲有個玩法係放吸盤係ｄ高台邊位
上面睇唔清
引佢跳落黎食

門神

三文魚 ,好多人唔識點打大魚

如果我買個件裝既牌子出唔到佢額外加%既技能係咪=廢左？
我件裝係個3個洞 有2個係同主技一樣

圖

8262-4091-1154
三文魚

link都唔識貼

無人理

今日咩事

200%輸到得165%

因為好普通

好憎打tower

好多多餘跳躍
炸彈無目標亂黎根本睇運拋
思路唔清晰唔知佢想做咩
距離無優勢唔引人 或搵第二條路
地形無優勢仲係度跳射
我參考唔落
唔係話一定要贏先好睇
係依條友根本用唔慣短槍

一日三跑個post 就推得好快

前日290 今日做乜鳩變番200???????

所以我個topic係講緊對面支筆
原意係諗住引上集s+ 數字嘅巴打俾下睇法咁
金毛

我重來無諗住講個up主

從來

識埋伏既毛筆無問題 正常都係咁玩

評價係咪跟地圖
無理由輸一場跌90%咁多

唔係不嬲都會reset架咩

好似每次新一round會reset 返200%

oh 原來係咁

好想射波打魚

串我無工開

絕冇咁嘅意思

打工蛇王可恥

9月之後你地會少見左我好多

唔會既，夜晚玩架嗎我地

Btw,T1左 T8即刻衝番屋企

個 up 主做外圍攻擊唔係咁得，
對環境同情況唔夠敏銳

依家先t1
t8 等聽日啦

好撚型啊屌你老母
wave 2連12粒都運唔到啊on撚9

雙撚樣死最多

劇本唔會聽日
今晚八號，凌晨三號，聽日準時番工

0800 23 Aug 最接近香港wor

點解可以企到去個個位

退潮後滿潮 倒數前6秒內跑到上去就得
小學雞玩意

我地咁樣刷錢, 趕走左人地會唔會俾人舉報打假波

我教學到有寫到明齊人前要認真玩
我都好認真係追殺佢

企喺果度咪無撚敵

啲細魚同遠距boss一樣會打你

咁企嚟有咩用，完場report佢啦

打三文真賺錢真係好快
不過有時WAVE 1 撞著潮漲同瘋狂地多怪真係無得打

上到250我覺得錢少 碎多

要碎唔要錢

係經常都係咁 我開曬路已經 然後我要走埋番去上番塔 咁人地死左都番左生啦

而家卡住係b+ 我真心唔明點解唔留意下對方同自己隊人數上既差異 對面剩低一個人都仲龜係自己個邊唔上個塔 然後人地齊曬人 就逐個逐個咁比人1 or 2打4 唔等下一波一齊去 打到好燥底

其實b rank 就係你肯上個塔 4個人一齊打就贏 我都唔明上一上 搵一個stay 係個塔度有幾難

邊個日本on9網教埋d垃圾玩意架
咁撚多日文名小學雞去跑馬拉松送死既？

但我想洗裝 要錢 刷牌子裝

尋日洗左兩游速出黎
但係主技係大技加強

刷到冇哂錢
刷夠30碎後搏注到Aaax算。

想問我個三文魚頭盔主技人型，兩個副技都係
應唔應該升埋佢（唔岩既話就拆），抑或直接裝多個人型好？

我會裝多個 (有強迫症)
但係最尾個個窿 加乘效果好似激低

我會追求1.3 有個位唔同都有d唔舒服

咁就親手打造第一個1.3啦
唔該哂蜜巴金毛巴

between 我睇你口吻我覺得你係唔係誤會左裝技上去一定要裝係問號
裝邊個位都ok 唔洗一定問號

btw
上個post 冇追晒 金毛巴整完個gif 仲駛唔駛cut片
我依家有腦喺手可以cut同壓

留個言

飲杯人型速飲品搏埋先，唔中先用30碎。

上次張gif夠做 琴日你睇下多左幾多人刷到3000分

收到！

今晚打完魚我又刷埋一份

上網見到有比賽
有冇巴絲諗住一齊打呀?

早排先打完一個 輸左

請問邊度可以拎到 加技 飲品？
想要碎 係咪應該三文
無咩時間打機 暫時只係輕輕鬆鬆打下turf

三文魚扭蛋有機出飲品卷
第一頁好似有寫

宜家又有啦,有冇巴打都玩呀

邊度呀？

未上番S+我都唔玩依d住....

一代有玩過d比賽 不過係我一個S+組d abs
辛苦死我

我唔明點解d隊友成日怨自己打得廢
都唔肯用少少時間去試射場練習下體感反應

例

自己上咪得

B Rank樣樣都靠自己會舒服d

無錯
自己推，等敵人衝埋嚟殺
掌握上落塔技巧

你d隊員唔求進步無計我都有S 到S+ 啦

u字既論壇
我都諗緊打唔打

我d朋友有打，大熱門嚟
我朋友不是我

14:00有冇打魚團？

屌 運魚一開場有條撚屌就斷左線
買條USB轉插好撚貴咩

重睇多次先
即係要玩三文魚

是咪有人打league

你又join囉
多d人玩開心d

三文魚D碎可以係邊用?
已經睇左兩次Q&A有D位都係唔識

turf war ，不了

其實外圍攻擊係咪高手比較合適？
我用開手短武，正面好吃虧，不過我又新手

殺人能力要高
推塔就要高自保能力(逃走)

飲品卷係美食車入面
再"X"一下就會見到

請問今日三文魚係咩武? 我冇機係身

望到d人打rank油d冇必要既地就覺得好燥

三文d人都唔捨得用大技

新手想join 三跑可以add 邊個?

高手

見過推塔，一開波衝去油對面屋企，油左成分鐘都未見過佢，又唔係殺人，真係拎住個中滾淨油

最鍾意嘅武得若葉同尖marker
nzap85 同喇叭都ok嘅，不過上面啲鍾意多啲

league 都係1100-1400分

若葉無問題呀
我成日用

我未打過 冇人陪

對面一有水桶毛掃就有啲難打咁

我陪你

若業好似四確同彈道散 唔識用

係咪呀

在一起吧

我只可以講，高手食你第一槍就會避
你一確佢就話姐

more

估因為彈道散所以高手食槍就左右閃唔到 (因為片地油咗) 所以4確同3確無分別 好似係

高係拉距離估走位為主
再高手就唔係我範圍
試下用爆發槍啦
tower control 好好用

無愛，唔用

頭先玩turf war
一開就係2對3

淨係專心去對面殺人

一講lee兩件武器, 禽日個生菜掃, microphone 桶, 有晒畫面

我由第一集已經開始睇佢

LM

幾好嘅圖解金魚 求置頂

我喺b+已經玩左一段時間先上到a-
上到a-又上落上落咁升唔到上去
今日打十場贏得兩場連輸降番b+
個感覺真係好灰

未夠實力，首先要自我檢討先

聽日有update

其實玩左咁耐 未打過一次fes 因肺為冇見過塊版 想問下幾時先有得打

介紹相熟占卜師比你好冇

真係搵唔到塊版

Breaking news from the Squid Research Lab! The Splatoon 2 game will soon be receiving three new updates. Manta Maria joins the lineup of Turf War* and Ranked Battle stages this weekend, while the Bubble Blower special weapon will become available in a set with the Forge Splattershot Pro starting Sept. 1. Finally, the Lost Outpost stage joins the roster of Salmon Run stages later today after players apply a software update.

turf war/rank mode 新場，Manta Maria，weekend
新必殺，9月1日 連 Forge Splattershot Pro出
三跑新場，今日local可以開，online等一陣

聽日三跑有新場

屌 痴線 玩搶魚 個日本仔攞左之後返自己屋企

fes都係搞過1次姐

要公佈左splatfest 先會有塊板
歐美係9月1日有splatfest，日版都應該就公佈

以為人地上唔到嚟掛

其實日子應該差唔遠啦

唔怪知一直都見唔到 唔該哂

實力我玩左咁耐實有b
我都練左好耐先升到a-
喺a-一直都提升緊上落上落咁
係今日接二連三都係遇到對面比自己組勁先講下野
點解都要串我呢
不過你幸運有好隊友唔會明白個感覺架啦

試用左返唔到轉頭
依家常用27lv同最遠嗰把

你覺得係運氣問題咪落街扶下阿婆過馬路囉
話唔定d s+都係咁做

個20lv銀噴
同佢玩兩場 兩場都有心攞條魚返自己屋企
好撚黑人憎 之後仲狂自殺
有無得report佢

有,apps報自滅加妨害 呢d仆街要報2次

Thx report 左
死仆街 好彩3打4都贏到

實力唔夠就認 冇人會笑你

點解要咁做 損人不利己

係囉 好仆街 都無好處

算喇
我出發點根本唔係怪我隊友
好似咁，武器可以分配3把油碌同一隊我有d無奈
只係想回覆發洩一下我心情
唔係想引起罵戰

可能有d人係中意玩c ranking 去屈人掛
但我唔想呀大佬 我要上b架

尋晚成隊a+壽司

點解d人唔可以等埋其他人先打個風扇一齊上去
明明三個人一齊攞金魚子

翻譯埋比你地啦

雷神：射擊中加11%人速

最短Booster：跳射減少17%歪炮
所有Booster：跳起開始計算歪炮既時間提高
(唔明既話你試下平時跳射下)
最快Booster：油地能力加、耗油減

carbon：耗油減
中roller：耗油減
大roller：可秒殺距離提高
(你老母上代又話太勁減左20幾%距離 依加又加番仆你個街)

多新手玩又要加返roller能力啩

自私
成日因為咁俾d魚圍死

狙：全部減charge時間
水管狙：charge keeping時間減少

中距機槍：charge速度加20%、移速加3%
(有把長距既滅火筒未出，所以佢係中距)

中距雙槍：加9%距、SP需求加20

大技改動：滾動人球個招食部份傷減4成

大Roller弱體化歷史

仲諗住會nerf背包，buff番大roller

其他Bug修正
跟住就打工武器跟上面一樣改左
Booster類加左爆風傷
著地可以正面打死三跑鐵板車
飛背包・Booster打塔可以爆風直接打幾層
同朋友打工成日比個唔撚識既人入黎既問題修正

完

出街同女神睇戲
今晚唔洗預我

有女神

有異性冇人性

女神個個都有，但可以同女神睇戲有幾個

FES見唔到剛才對戰７人問題已修正（重要）
終於可以Order到裝

C rank d人真係神鬼亂舞

唔洗諗住我會摸你地手仔打機

好似金毛巴咁有心寫下攻略
就可以同女神睇戲

又打三跑啦

達人 200% anyone john

認真一問 唔係叫blaster 咩

打打下三文魚突然流鼻血
又唔好意思突然停係度 d鼻血又係咁流

我地排梗隊等你架

我睇日文名鳩估架炸
下次改番 我日文仲好過英文
真

狙又改勁
高手狙好嘔心呀

唔怪得 我都係度諗有無錯
我反而係學日文之後睇dカタカナ成日要用英文去估咩來

大roller係電碌定係鋼筆頭碌
我覺得一個係大一個係巨大

有女唔可以基架咩?

mola mola

ダイナモローラー

老實講 第２代個狙系統其實已經NERF左好多
子彈慢左N倍要預判
パトロイカ改左做安全鞋牌子
無得半Charged殺
４k（３k）無左水球補刀
普通狙無左三角炸彈護身
根本同支槍唔夾
BUFF番d先叫正常

返緊工呀

電個把無改

正
我好鐘意用

唔理 繼續電roll

統稱黎既姐 我地自己改都得
我下次寫做電Roller或者電滾啦

三跑三場

準備打風出海 有冇200%場

一有兩枝近距離武器 salmon 街場好難玩

無短槍油地好辛苦

間房 困獸鬥
已經想象到成班怪堆曬入去爆死個樣

我想講呢個油桶其實算中距可以輕鬆打到孽瘤

加埋出面一大片鐵絲網

拎埽油地仲辛苦

幾隻鐵板同蛇入黎
出面加多2隻垃圾桶

遇到油掃係要挑戰難度打ufo同孽瘤仲辛苦
死都唔肯護住拎長槍既隊友

睇唔到出面有d咩

呢個位好恐怖

屌，無油仲要俾鐵甲車追

之後可能開新圖要守三文魚春

新主場

有冇人打三文 達人 200%

ME

不過打一陣食飯

咁你食左飯再打啦

屌⋯⋯其實隻Game有冇外掛
岩岩同人對打
企係塊地到會自動出現對方顏色
係唔見有人打塊地

有啊有啊
賣game啦

我講返我見到嘅野姐....
唔知係delay定其他原因
我無任何意思

係外掛呀

回來了 三跑200%有冇人join? 0745開波

岩岩好食完飯

開左

你2個唔駛企o係門口等我喎

仲有冇人？

食緊飯

邊個係Tony?

Kathy，冇人開唔開住先？

開住先啦

我john

等埋你日文巴

屌無野喇，啱啱煮好飯

有無200 以下開心團

咁我地開住先啦

Ok

我join 下場
有位嘅話

心口碎大石巴開場未

入黎，未開

岩岩bug左

食飯，你john住其他人先

開機中

195

邊個打風扇搞到滅團

仲有一個位
有冇人join

真係好撚廢d 街場

似日文名

不是我

打街場連輸5鋪

有位？

巴打add 我丫

屌 嬲豬
仲諗住今晚有人carry我打工

我地夠唔夠4個呢宜家?

我ok嗎？

今晚有無刷錢場

仲有無位

等埋你

加埋你先 咁可能夠

破爛船遇ufo要點走位？

add 左

開左 我係200以下的 唔太勁 大家多多指教

月城係日文名？

我嘅錯

係 6個字日文

咩事？

直視暴之根源，別為義人傷悲

有垃圾桶殺左先

個日文仆街又玩車立

二代未見過
delay就有
由地異常範圍大 瞬移
之後佢彈鳩埋

差一秒

sor

我差 俾條大蛇魚撞左落下層 運少左一兩粒

打兩場兩場ufo都輪

試下油掃專心掃地下d細魚

第一次打飯盒

食飯

對唔住 原來差一粒

今次四件武係咪得掃唔夠高打炸彈？

咁過多陣先再打

有冇人打三文？

200%up sw5843 0480 0814🙇🏻🙇🏻

我

加我

對手好酸軟

-2

200%up sw5843 0480 0814
開左場，-2

之前add左 我係kxxu

巴打加左你，都係唔係達人，再開場一齊打

非達人 200以下開心團 我岩岩開左個

三跑，衝250

5796 6712 2301

add左

玩唔玩

大j已入

200%up sw5843 0480 0814
-1

玩呀。但見唔到你開

200%up sw5843 0480 0814 -1

仲有無巴絲打黎 -1

入左

add咗

三跑以前過200
3702-3158-1131

咩事

差少少

三跑 sw5843 0480 0814

買左幾日，岩岩開始上網打，睇人地有其他槍，想問下點攞？我淨係見到帽，衫個d
thanks bro

3702-3158-1131

其實毛筆掃要負責咩

下鋪完去個廁所先

有冇位?

巴打係咪仲未開場。未見到

好似有一個

好刺激 最後3秒 1秒1粒

嚇死

滿了

我唔打住了

－3

今日冇咩態

+1

玩多陣訓教算

蜜巴仲玩唔玩？

On9 完場先斷

Full

三跑 sw5843 0480 0814

再開

滿左拿?

d 武器冇上次咁易玩係真既

有冇200%三文魚場要人
5893-8851-3983

街場d 人真係冇腦，幾次都係第一wave 就死晒，好on9

200 連輸落150

我頭先玩都係
有d人係完全唔睇隊友

有無 200% 場
Sw-2971-5476-3016

打到600收工算 1200都唔玩了

下次一齊玩

夠數收工
有達人場可召我

多到

無曬人打三跑
3702-3158-1131

三邊都有boss

我無墨你兩個先嚟一齊死

180% 受唔受
Sw-2971-5476-3016

受呀你錯code

散晒

係咁出boss

屌那星，啲人一開波即開晒兩招大去打魚仔係咩玩法

有無人carry我

無錯到，你係 jacky ?

聽日打風再戰

OK

巴打唔玩啦

hero mode都卡關

我覺得比較難係 屈你用狙打個隻boss

我卡左係area2 唔知啲關係邊打

area 2都唔算太難搵, 你見邊到無油到色 強迫症上身咁亂油就會見到

如果陣間10點再開有無人黎打三文
非達人團開心團

打來打去得165 唔知仲有冇得跌

油左少少已經唔想油

係唔係愈打愈難
140分路過

我今日由200跌左落去170
打到1200收工都未上返去

好似打到有roller就快好多
不過我唔記得area2拎左未

有無人黎 -2

有啦 aera2

打到頭暈 不了

-1

有冇新手團

達人-1

0082-2342-8736
-1加我都得

有冇巴打可以教下我

5893-8851-3983

你咪入左黎囉

買

巴打又入又閃既 ?

ok

唔好意思, 出左去add個人

我指加我好友入黎
我見你閃左先架

唔係, 頭先有另一個巴打入一入黎 跟住出左去, 但已經開始左

3個點打呀

日文名？

仲有冇達人場？

係，之前加過另一位巴打

咁樣差一粒好唔抵

200% 有冇人要

唔係我地頭先等左好耐都係三個果場？
我見走到無人架

去邊買？

不如你係條街到每一間舖都入下先

睇完鼎爺先再打

武器跟你lv解鎖 上網同人先有得升呢

其實仲有無新手團

你想玩咩？

3個wave2打ufo嗰場

有冇人答下注文左人地既裝

到十二點拎既時候
唔要可以點

隻鞋仲差個我原本個隻

我想唔知佢淨係叫我買新個對頂左舊個對

如果我24小時都唔買佢會頂住後面兩個注文無得買定會點

你唔買 等一晚就得 好似係

等每日00:00就會洗走上一個注文

由佢佢會消失，後面頂上

唔該兩位巴打

喺街揾多個人注，入面有order list你睇自己order 咗邊3件，可以del走其中幾件

個場真係喊出黎 UFO 先係重點

100% 新手有無？

我屌 180% 搞到150%

唉 打rank又係咁 三跑又係咁

有冇達人場，打2鋪

等一陣再玩就會贏
我都係咁

有冇達人場

試用左無愛
得連發個支clash blaster有啲興
我係鍾意衝埋去打個啲黎
呢類拉距離點發嘅真係唔想用

好老實講
我仲未試過一次都唔死

屌 仲要斷線.. 扣到唔想玩

達人場-2
今日跌左落去又上返200%

200%up sw5843 0480 0814

都好過街場，跌左grade

有冇場入

....我唔知講咩好 180跌到120

仲要有幾次係斷線

達人？

岩岩降到195 %
入得嗎？

明明係blaster

唔緊要

開心打2場

I'd?

ID?

斷左一個 好唔抵

有冇巴打收留我

搵人開個新手場

唔識開 你識唔識Lol

明明有connect wifi都話我offline...

跌左落A+

三文魚中間 按y開場
放fd code等人add

等埋我

6702 8603 4901
試下

跌左落C+

可唔可以第3wave 先出騎呢野

三跑有無150場？

開左場

騎呢野唔係易d?

Added u

巴打做乜走左

出去add就會斷

入多次

我入左～～～

add夠先開

差一個

差一個～

岩岩個位 t 字頭巴打
入多次

今晚街場質素好高

開波～～～

Y字頭

加油

禁錯制 開左場

分隊真係公平

無電搞到停左

另一支鋼筆roller/滾會唔會易認啲

毒瘤打孽瘤

話說我見wiiu 1代好似真係有？

1有。我識日本仔玩
開頭有bam
後尾第三部wiiu開掛都無人理

3部

可惜

要打吸珠個舊野lol

升lv有得買

有無三跑團，185%求帶

好多野

我夠分啦 聽日先再打
3Q巴打們

好多人都唔知

轉左手制玩唔掂

走人啦

好好彩Lol

聽朝8號波plz

輸到唔識玩

好撚好笑 再開？

今晚先出三文咪可以打通宵囉

訓啦⋯⋯再見

有無人掛住我

好掛住
但係要訓
跌到160

聽日再玩～

排住隊等你捉手仔劣體感玩

街場升到230

快d開場啦

玩普通場 場場都分d西隊友比我 對面個巴打算足我4場

三文？

係呀 你想唔想打
反正聽朝打8號波機率高

打佢老母

我打多場街場入 3分鐘後

鬥射大絕

達人 -1

180 入唔入得

高達大戰

應該ok 我估

add 左你

笑撚咗 埋身真係俾你秒

我有無入錯房？

go 一場先？

yes

我唔明點解我去追殺人 無一次有隊友守我落地個點
場場我都油近千 殺又係我

幾多%場黎

滿員

210 220

我既直感話我知依度無150

my fault

200 街場輸到落175
求組

出得得太慢？

大佬你第1 wave就開兩招大技 第二wave1粒都未運死3件連續2次

not me

一坐電梯就成隻大怪屈me

1. wave1 無幫手油牆
2. 有怪無叫come on
3.我專注打緊打遮 個個都打細怪無人清粒雨彈
4.一粒都運就3個圍埋死真係唔識講

日文名個件 開左顏射炮 明明自己有能力 怪又少 開乜鳩

係咪仲有200場 等齊人先開啦 佢有bug你點左街場就場場都有人入黎架

有無巴打可以解釋下受身術係點

係囉 等梗你㗎

okok

推推

唔齊人wor -1 now

我落到220 開場先

一係齊人再召喚你

開啦 唔好比街場入啦我求下你

已開求帶

睇上面第一波12粒大約都知實有on9隊友

收到收到

申左

-2-2

差你一個 巴打

入咗

52最好dps 打boss盡量交比佢

舒服好多 同街場辛苦死

死4次既反省下

辛苦你啦

dps 即係咩

臨尾香

Damage per sec

係支槍叫。52

仲好講自私搭𨋢漏低我

仲有冇場, 打街場即跌到195%

停一停

係我，一放水柱就俾個塔射死左

打風扇前睇下隊友係唔係有需要先
你一個行全隊含既情況成日都會出現
上去個陣轉身望望打個come on啦 習慣性

輸俾一班水桶真好唔順氣

係咪部𨋢 sor 我睇唔到後面有人

搭𨋢？

同埋你覺得唔對路既退後一下先
死太多啦真心 唔係次次都救到你
要人救個陣 企高台邊位 或者網對下既位 方便隊友dom炸彈

好

ok啦可以繼續 毛筆算中下距離
除非你企高台 如果唔係炸彈你唔好諗住打
幫後面既人油下地清怪
比52打 4 5槍ko
你要近10下

又係輸我

係我柒 炸彈dom錯位

留意多d左上角 見到含晒就唔好諗住殺敵
走佬第一 救人第二

點解打左咁多場d 評價都唔升

我又做錯咩

rush落下層一轉目標你食硬屎之餘要隊友分火力救你
你企後少少靠右射就得架啦 比毛筆個d去執

我冇為意 我係跟金毛巴學野而叫佢打

仲有唔知邊個成日靠左 火力點集中

有無人hkbn 斷到10場都玩唔到1場

HKBN 1000 無事 我用lan

打多場應該夠鐘了

唔係3點？

打左咁多場都無升過

見炸彈就幫長槍既油地
仲有死4次以上既盡量自己提高下生存能力

1400

sor 係 0200

我都上唔切

咁快手開多兩場

盡量救左人先殺敵 因為會多隻手幫火 仲可以引開火力

而且重生既巴打有3秒無敵 可以loop

我打緊架車 你咪郁搞到佢轉向啦

有一下走唔切位 撞死左你兩個

見到人地行近個陣
千奇唔好郁

我指教人

救人

我又比人卡左係風扇下面

學到好多野 感激巴打

個下係我 我臘下眼以為你地冇跳落黎

長知識了

係咪打風關係 多咗好多香港名玩三蚊 大部分都豬

通報

你快d增加生存率

hea打輕鬆上400 同香港人打即刻輸200

或者咁 你其實死個一下望下其他隊友係邊個位
下次試下就係同一情況下嘗試去番其他隊友既位置
少d鳩衝

270跌到110

....我仲有195

辛苦晒金毛巴帶打

我上午打左20幾場 好多香港名走場斷線撚

我惡過萌花好多 見到柒我就屌鳩你

分數是浮雲 聽日大家咪又係40/99

連依個都reset埋 ???

次次都reset架啦

yup

我要幾耐先上到300

つぎのサーモンランまであと17時間39分
マップ シェケナダム
期間 8/23(水) 21:00 〜 8/24(木) 21:00
ダイナモローラー
スプラシューター
スプラマニューバー
スプラチャージャー
下次係100%扣分組合
我賭無人識玩ダイナモ同チャー

冇
俾你上到3000下次都係200

求解釋

遺撼

重油轆應該死一堆人

笑左出聲

重碌
綠雙槍
綠槍
綠狙

瞓覺 聽朝準時返工

做邊行咁慘

ダイナモローラー 第一集好鍾意用

狙真係唔識用
要企定

又唔係好知最遠幾多

高台

今集平地向天潑得幾滴。蒸發晒

唔掂wo用咩武都輸rank

有野做打唔切魚

頭先係武器屋試左

我通常打幾場就會停一停
如果唔係會狂輸

本身都輸

即係唔可以好似桶咁潑炸彈？

弱体化されすぎ
換來射程又點丫

潑炸彈？

可能講緊三跑隻孽瘤

跳起撥咪得囉

唔洗跳都得 但近距離會反彈子彈 打唔到
同埋跳起都好低攻 nerf得太勁

唉 只係得個射程遠有鬼用
金毛巴咁夜仲唔瞓

I am hungry
睇緊人玩三文魚

訓先 今日八號或者提早打假波

余分三兄弟
wave 3

笑左出黎

splatoon2 個twitter啲留言好多都係叫佢快啲nerf綠水桶

係咪會更新 冇得玩幾個鐘

打打下彈左出去

我都係 然後再入唔返

1.2 又未upload 好
咪鬼彈我game 喇

我補多陣眠算
無得玩

等陣有冇巴打玩三跑 可以add friend

今晚8點喎

次次升rank都3裂嚇死我
終於升到上B-

咁快？ 我仲諗住刷下錢

想問而家美服係唔係維護緊?

加定姐 有冇巴打想add friend 遲下一齊玩

到底咁多款amiibo係分別解d咩？

新場試玩

好憎見到佢

晏晝開場囉,
反正都唔駛返工

比個id黎先

其實綠桶勁係邊

2shot weapon 唔洗直擊 中邊邊位都係2SHOT

2確， 距離中等+無視距離減傷（hi 到最遠都係62傷），打到高低位（打高尤其顯著），連射快，範圍闊（對瞄準要求低），sp 好用

知咪講lor 我真係google左好耐

知唔知幾時開番ser

其實招sp有咩用

仲有水彈可以補刀

成隊一齊有墨水裝甲，個甲有30血，有人測試左用防爆風技能都會影響埋
對方傷害超過30嘅話，頂到一下無限大嘅傷
就算個甲俾人打爆左都有短暫嘅無敵時間

上代佢距離無咁有優勢(我無玩但聽舊玩家講)，今代同啲中距離武(小綠,nzap85個啲)一樣遠
除左最遠一樣傷，連邊邊都係一樣傷，中左一滴墨水都係62傷
又無某啲兩確槍好似 .52 咁彈道亂飛嘅問題

雙槍（hero）加少少射程但SP需求增加
先行試射果陣就已經覺得雙槍配跟蹤導彈係神來之筆
儲大又快做支援手遊走中前場，壓場力同自保都唔錯
第一次武器調整就被開刀

打s rank打到好頹廢

好耐都未試過睡到自然醒 今日有三蚊咪好囉

google一次就有
麻煩直巴q&a加埋條link

仲有無其他野要加(好似好耐無update )

btw有野加去Switch post叫我
依邊去得太快好難追post

高手嘅煩惱

比堆炸封到唔識行

我有翻譯過三文魚上唔到分既原因 一篇文
跟住合流刷錢寫過少少 我一陣搵下
仲有既就係私房玩hide and seek方法

我一陣自己搵番出黎

偽brand 飲汽水啦

有冇刷錢場

依加抽中1.2無以前咁開心
個陣中左仲開心過搵到工

水桶 你地會配咩技

直巴

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Booster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

目前小弟最高洗錢記錄 3600
快d搵人破我記錄

hide and seek搵唔番 我再寫過

2點刷錢場有冇人 join

呢個係咩app/網

冇野了

有有有

有無得book 定位

一位唔該

一位一位

K.athi 巴/絲打 add我丫唔該

私房歡樂場 (1)

遊戲：捉迷藏
模式：地盤戰

以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

私房歡樂場 (2)

遊戲：全員逃走中
模式：地盤戰

以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

金毛巴 比你講到好想玩

之前dl左個ikawidget

點樣set先會有三文魚跑時間提示

好難齊人

個時睇d日本人玩已經覺得好歡樂好正

好多要開mic先玩到 我地難 有無人試過任記app個voice chat

金毛巴你係咪又打錯

廢到仆街

我同fd玩係用skype

好似話有得邀人
咁用skype會變自爆麻 一係discord?

App voice chat同discord 都得
但用discord怕比人話小圈子姐

有得用即用即傾散水即解散個種架麻
TG Group比人屌係因為死撚晒去第二度傾姐
又引埋d厹上水

無三文玩 好痛苦

咁就用discord玩完就散 但留番個room下次再用

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

咁一陣係刷錢定自閉房

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

第兩點個轉刷錢

刷錢都要discord？

仆街今晚有狙擊槍

好似d 武器又修正左

幾好用

狙打3文魚正呀

想問下買左返黎既裝備/武器有冇得賣返出去

冇所謂既，可能可以一齊傾住計趕走街人易啲

冇所謂既，可能可以一齊傾住計趕走街人易啲
但玩完之後就offline 討論遊戲就黎番呢邊
Ok既話我開discord

打風落雨就上唔到網

報左數夠唔夠人先啦 唔夠既話開黎都係比人殺

今晚試下先

未用過黎打三跑

我諗住開定個discord，一入場就可以用，唔係一齊玩既就走，唔好留死係個discord到

好似咁易d數人頭

記得加密

唔玩住 屋企上唔到網

咁慘 平時唔打風都收得唔好既位?

我都上唔撚到呀屌 咁就裂左下

其實打風我都有d delay
利申：村屋8MB龜速

其實到左ok條bar 再輸到爆裂會點？

第一次用 係我係手機一講野就有聲定要 talk on press?

重新打過 過得愈遠 留得愈多

setting有得set音量感應or按鍵發話

斷線斷到仆街

冇人講野? 定係我聽唔到?
第一次用唔識玩

見到了 thanks

各位玩緊乜 full左人未

我都聽唔到
btw 頭你比你追住殺

怕醜唔敢出聲住

暫時未見到房

我都係村屋8MB
仆街PCCW

碌上少少啦

見啦~~~

仲差兩個人

玩緊乜

邊個host 撞唔到入去

假波（好似係

應該話咁岩 6個人我都無add

上到都廢事玩斷線
同阿哥玩Lego

一樣

咁要有位巴打做公廁share FC先
如果唔係開唔成

add 左Kenneth

好賤格 除左PCCW又無其他揀
得閒無事又係出面整
整之前又唔講
搞到有時候無啦啦有幾個鐘上唔到
打電話投訴都廢嘅 叫人來整就更加廢
真係講起就嬲

即係刷錢啊 ？

係

就算有其他ISP都係租返PCCW條線, 分別不大 好PK

無左件事 又要等

我屋企人成日打去投訴
試過好多方法諗住穩定d
但係全部都無用
PCCW正仆街

毛筆同roller改完都遠到仆街

用槍重有咩意思

你熟習下個武器System先啦 何來遠

入左間奇怪房

合流得？

我亂入左 金毛巴打個場 係1場?

終於三個rank都B-

我都唔知合邊個 求鳩奇入左間唔關事既

我個list得你有得join 其他應該無add

邊個先係真既？

而家有幾多人呀？

咁有無人打緊？

無既我求其入一間 你地Join

其實好似夠人玩捉迷藏

打左咁多次發現冇Add 你FRD

入得未

一陣再搞 開左倍錢

join梗你

我排梗隊 過多陣先知

兩件唔關事？

屌打 K hub先

有街外人個邊最後一分鐘記得放水趕人走

係咪有得一齊刷錢

我有用開discord.打魚可以一齊傾住玩

其實有冇人排緊入黎架

排緊

條友唔走 好難搞

入唔返場

個房好似預埋打魚

好感動

加入咗

攪左勁耐

滿左啦
我上到網了

垃圾銀槍 有咩服裝技能推介

點先有技能碎片

係咪靠拆左其他裝哥d技諸夠十個？ （兩萬拆一次？）

仲有打魚

神裝

又唔記得大合照

次次都打到最後個一舖就轉場

想問大家而家打咩mode?

招1人
想私房研究下洗錢企位
影ｄ相上教學

真係冇最廢既隊友,只有更廢

金毛巴有人未？未我黎幫你手

OK THX 開唔開得咪？

得呀

我開左房 入discord先

[img]
[/img]

金毛巴

仲未上到網 我寧願返工

有無刷錢場？

4g上住先

我整合一次d企位參考先
會用圖洗多一次板

好唔穩定添

打來打去都係C-都唔知點玩

咁就可以好肯定講係你問題啦 殺多ｄ人
咩目標唔好理
包你上到A

難得有日假 唔好咁啦

班人用毛筆推推

棄驚啦 証明呢隻驚唔啱你玩

我見人地3x rank都係C-

殺人數有冇場場10+呀 有既你慢慢就會上

我女友同家姐玩到成pat屎咁都係卡b-
你真係要好好自檢

[注文]
見到岩心水就點得架啦
最好就點d主屬同副屬差唔多既野
有60%機會會出左1小屬相同 價錢唔記得
有10%機會會出左2小屬相同 賣5萬
有1%機會完全相同 賣10萬
注文點都貴過商店買
但點都好盡量唔好注品牌貨好注品牌貨
以下為小弟失敗例子：

但點都好盡量唔好注品牌貨好注品牌貨

我睇唔明呢句
即係唔好注有牌子既裝? 但我未見過有裝係無牌子，咁矛盾既

同埋點解唔好注有牌子既裝呢? 個例子又失敗係邊度? 好似好勁咁wo

但人地其他mode 係s+呢可能

咁惡我今日先試下打rank咋喎

今日試打又何來「打來打去」

刷錢企位推薦（最前貼既圖洗錢速度較高）

バッテラストリート

フジツボスポーツクラブ

ガンガゼ野外音楽堂

コンブトラック

海女美術大学

チョウザメ造船

タチウオパーキング

ホッケふ頭

直爸爸

術語黎 你可以無視 依句野已經過左期
依加任記出左幾件１．３純裝

咪就係打今日放假打來打去囉

廣場架食物車係做咩架？

倍錢倍經 開能力加成

係咪要用返相關既技能碎片？

打關有飛仔送
三文魚都有

想問下大家點評紅雙槍
除左射程遠就冇優勢

辛苦曬金毛巴

唔係架 上唔到網真係好灰
我上到一陣又斷過
所以都唔打係度準備開學野

之前都無留意啲飛仔用黎做咩

頭先打假波刷錢我都斷兩次
跟住即刻合流返入黎

巴打仲有無場？

用兩萬拆咗唔見有碎片

依到無人答你依d架啦

我都係玩玩下先知

我係連房都入唔到
真係好灰

X-> R一下->按下
就有碎片數字

唔知，出咗街
上面有刷錢/三跑專用discord link入去問問
無人=無場
無場開就唔好逗留

收到

打開ng同三跑
最近開始打rank 係咪最好唔好做運魚/推車個個 專心殺人就得

運魚最好自己做埋

成日驚自己行錯路

綠水桶真係好煩，邊個19諗出黎

9月1係咪有fes?

請問有冇巴打有1.3或以上安全鞋既衫 求注文

係咪有新3文魚場

見過某youtuber玩係係咁丟副武，基本上對面4個人長期有3個人或以上係keep住俾佢索敵睇到
有空就油地同放大咁
好少主動去殺人

我都唔知咁玩啱唔啱，無玩開1代無咩概念

打之前入散步mode熟習下點行

sorry因為我唔識睇日文，所以miss左，唔知有冇英文版？

唔知黎緊8點係唔係
淨係知重roller應該殺唔少達人

我main 中roller未驚過

貌似係

8點準時達人場 召喚

唔好入去問，入左去果啲通常都夠腳玩緊或掛緊機
正路就係到搵齊腳，開場，然後先入discord 開房溝通

我想問 間房有冇得bookmark
一出入去要爬先搵得返個address

唔知點解分team好唔公平
雖然高lv唔一定勁 但無理由咁架

邊到有散步mode

有 直接入discord 然後左上角禁個「三間」就見到

3WAY油筒真係煩到閪

我仲係度諗你點Dom 個beacon出去 有兩把紅你講緊乜

咩係1.3裝？

我用iphone dl 唔到nintendo 個app, 個日文account 係咁出error, 我剩係得game 內既裝

我完全睇唔明

第一頁有

主技 = 1
副技 = 0.1

1.3 即係主副技全部係同一個技

thank you!

搭單問下

amibo d 裝抽中廢既主技有咩方法改番？

冇 我都想改

同埋amiibo 裝個主技好似係set死左

佢講"除左射程遠就無優點"，咁我諗到呢個時候，閱讀理解唔係拎U嘅同學都應該知係雙紅電鑽而唔係牙刷雙槍吧

幾時nerf 水桶

用手機apps開會有留底

今晚有冇巴打可以加埋我打三文
想升返上去
琴日降到175

好掛住スーパーショット同巨大墨魚

regular 勿認真

the calm before the storm 好靜
一陣就一堆人怒屌狙難用Roller難用

應該唔會既, 呢SET武器同第一次三跑果隻差唔多o者

狙好難用呀
我想第1 wave就用到狙

請教一下，錢唔係嬴左就固定幾多?
d 圖係點解其實

我覺得佢既分隊方法好迷，死都要將低lv放一齊，唔肯分開放隊，結果焗輸兩場…

其實好多人打NORMAL試武器...輸嬴勿認真 練下殺人技巧 熟習下地圖就OK

陣間有無salmon run開心團

[叛徒]終於打爆人中6 [/叛徒]

我開個google doc擺圖入去好無
好似太多圖

依度你大佬你話事

有冇巴打講下體感應該點set

我已經拆開黎玩 Set -4.5仲係瞄唔到人

陣間一開三文就爆post

差7個cm就1001 不如一直開定先

go

原來可以咁試

唔係掛
我玩得就想贏
試野就好心去靶場啦
尋晚開左經驗up 係咁俾d傻隊友我
輸到仆直

講呢d

1000